點解爛瞓鬼可以成日瞓咁頹廢

不服來辯

爛瞓鬼出黎

其實俾條女帽黎帽去都唔多似係好人 我估你肯定成日遲到同埋學我爛瞓所以先俾女帽

番工攰咪成日瞓